點解YOUTUBE 片最近轉哂大屏幕??

以前有個Default 既細畫面睇片
而家一開就全部都係大畫面, 再轉就全屏幕,無得轉返細畫面?????

好撚funny

太好笑啦

SOSAD

究竟係咩原因?

你買番個細mon囉

唔得

竟然有人開post
我以為係chrome問題
依兩日縮細個window，上youtube睇片個screen係唔識自己adjust返置中
係咪同一個問題？

youtube強制轉新界面搞到咁
跟條link做就可以轉返舊

冇16:9就置中

我都有類似情況

佢跟返條片嘅比例姐